屌你老母大交合係咪弱智

一滴風都無同我8號
阻人搵食正仆街

樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

唔知咩事連搞我兩個po

個個po佢都搞

香港人大壓力到

打風冇野做掛